我都想有人同我出去食夜市

日日毒喺屋企 零社交

又係你

同我去囉

誰輕輕叫喚我

時間係唔等人, 依家無晒喇

叫你戈時又話唔去

無你咁好氣

冇人同我去 希望下年有

垃圾都食